皇馬球迷係咪賤種

喊住求人翻黎

上面愛情毒撚

waiwai=皇迷

申請左做下季皇迷等批

咪jer ok?

距利

賤種

狗來？

雙紅會

有拖daddy=冠軍

撚蛇=新拖dad